想問下HKU幾時交學費 一次交曬定分兩期

我想問下HKU八月幾多號要交學費 佢要一次過交曬定係分兩期比

你入硬HKU?

樓豬係走後門狗嚟

冇錯 我係 可唔可以答咗我問題先

兩期

唔該曬